Steve Jobs 個女 Eve

有錢有樣有身材

想屌

我就係Steve Jobs 個女婿

平到 不過我

夠鐘起身返工/學啦

Eve Jobs會唔會唔係幾好聽

幾正

好過Blow Jobs嘅

屌

可能用 android

夏娃工作

好想做佢隻馬 比佢瘋狂咁騎

點解佢咁鐘意攝部電話係褲頭

唔肯定，但你睇馬術張相後面有條囡，都好似做同一樣野？

見到標題就知有靚野

Miss jobs 好鍾意「鴨」部電話係褲頭到

有d似朱千雪bb

#9最尾個張飛釘?

後面深色衫個男人係

個光頭大隻鬼佬屌到佢啪啪聲

腳趾好淫j撚左

好想做隻馬

平時就笑港女平胸
鬼妹冇波就當睇唔到
仲話好身材喎

有錢人d仔囡好似個個都有返咁上下質素

鬼妹喎，鬼佬不論條件，黎到都可以女任上啦 邊有標準㗎

係喎外國啲homeless黎香港都可以任屌女喎

外國好多都係咁

因為個褲袋唔夠位？

高低大細波

袋口窄

老豆以前要佢擺部 iphone顯眼啲，慣咗

朱千雪冇得比啦

身材呢？

想懷孕

唔會sir落去咩 一陣係褲管跌返出嚟

行路嗰陣大脾會頂著 加上條褲咁窄有一定摩擦力唔易跣

?????????

佢老豆應該係好有米

教主個女...

這些機會不是屬於我的.JPG

IPad 代言人？

都唔係好平姐

佢老母後生𠴱時都係索

人哋講緊人 你做咩掉隻狗出嚟

習女？

唔知隻船係咪SJ生前俾錢整嗰架呢

好撚正，比例真係堅索

靚到明星咁

Steve jobs其實幾錢身家

想知佢撈咩？騎師？

無波真係敗筆

有錢有樣有身材有學歷有成就

鬼妹係高級人種點可以比較

起碼有C級波,唔識睇嗰啲話佢平

好似貴族

岳父
你走得太早啦 我幫唔到你完成iMat既遺願

咁都叫冇波
Heidi個d叫咩

腳指仲好靚

好少鬼妹咁中我杯茶

Steve jobs 我用iphone j你個女

not ipad

真係好靚

唔只樣靚 係有種高貴既氣質
一睇就知係有錢女

你影佢順便幫埋部iphone做廣告

諗起佢老豆就屌唔落

佢男朋友係「VISA 集團和墨西哥最知名的蒙特雷科技私立大學創辦人的曾孫」

呢d真係人生贏家

Steve Jobs 有個仔, 就好撚型

有啲似 riley reid

Steve jobs呢世人做過最偉大既三件事
創立pixar
發明iphone
生左個女

整左世界上第一部個人電腦mac 出黎

喂你隻眼壞左呀 你嗰個係blow Jobs呀

細啲姐唔係無，不過都差啲

Steve Wozniak 整出黎

飛機場可惜了

咬手指個樣淫到

生仔應該叫Hank

好撚正

應該係條褲太緊放唔到入褲袋

不如叫Blow Jobs

五官屈機

佢係咪仲有個女叫Liza

Ipod呢

另外一個馬術女都係咁樣，應該係因為妨礙騎馬？

咁無大志

想做件裇衫

呢d身型先正

唔奇，佢老豆都係靚仔

之前個post貼Bill Gate個女,同佢一撚樣

即係有2個女?

唔好問啦 睇我個名

Steve Jobs以前都好撚靚仔

騎馬套衫好型

記得之前有人比較過steve jobs同bill gate 以前個樣

唔大波啫，又未去到平
將就下啦

完勝

陳家樂

娶咗張相？

連登仔一定溝到！

下一代
Eve Jobs vs Jennifer Gates

但bill gates先係長勝將軍

有波好自然冇咗種高貴氣質 唔知點解

唐氏綜合症患者咁

好似係

靚到不得了！！

想要tits jobs

第一張個樣好似亞州人

1m 都唔會cow倒

可惜老豆早死……

iPad靈感源頭？

勉強溝到佢隻狗既

你咪係Steve Job 個女婿，Blowjob

可一戰

含7啦你

佢果啲yoga pant褲頭偏左或者偏右位置 係有個細袋仔
For你做運動擺少少野 不過佢電話太大部所以突左半部出黎 我成日著yoga pant塞銀仔塞電話都有人望 可能啲人覺得我變態塞野落褲頭

人地有男朋友 仲要係有錢個隻 你班連登仔係到ff

本身條件唔差, 又有家底, 搵到個好老公. 都正常.

兒登仔屌打呢條鬼仔啦

好正

堅靚女

Lisa 呢

教主後生都幾靚仔 唔意外

好想知條仔要咩level先溝到Steve jobs個女

D基因真係屈機

條仔應該最多1米75

Eve擇偶不可失禮老竇。男友Eugenio Garza Pérez是墨西哥企業家(創辦墨國VISA信用卡)第二代、馬術高手及邁阿密商業學院學生。